{
    "documents": [
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.0,
                "neutral": 0.02,
                "positive": 0.98
            },
            "id": "1437031710433099778",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.98,
                        "positive": 0.01
                    },
                    "length": 16,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": " sp t\u00e1 de volta!"
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.0,
                        "neutral": 0.02,
                        "positive": 0.98
                    },
                    "length": 1,
                    "offset": 17,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "\ud83d\udcaa"
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.0,
                "neutral": 0.02,
                "positive": 0.98
            },
            "id": "1437025634946101248",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.98,
                        "positive": 0.01
                    },
                    "length": 25,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": "olha s\u00f3 quem t\u00e1 de volta!"
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.0,
                        "neutral": 0.02,
                        "positive": 0.98
                    },
                    "length": 1,
                    "offset": 26,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "\ud83d\udcaa"
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.54,
                "neutral": 0.09,
                "positive": 0.37
            },
            "id": "1436753162820595714",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.13,
                        "neutral": 0.18,
                        "positive": 0.69
                    },
                    "length": 145,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "pensando em fam\u00edlias como a da dona helena, hoje o governo de sp est\u00e1 beneficiando 2 milh\u00f5es de pessoas em todo o estado com o programa vale g\u00e1s."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.96,
                        "neutral": 0.0,
                        "positive": 0.04
                    },
                    "length": 115,
                    "offset": 146,
                    "sentiment": "negative",
                    "text": "enquanto n\u00e3o tivermos um pa\u00eds plenamente desenvolvido, \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o oferecer condi\u00e7\u00f5es dignas aos mais pobres."
                }
            ],
            "sentiment": "mixed",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.96,
                "neutral": 0.01,
                "positive": 0.03
            },
            "id": "1436753161432227842",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.96,
                        "neutral": 0.01,
                        "positive": 0.03
                    },
                    "length": 117,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "negative",
                    "text": "j\u00e1 vivi isso na pele, num per\u00edodo muito duro da minha inf\u00e2ncia ao lado da minha m\u00e3e maria sylvia e do meu irm\u00e3o raul."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.36,
                        "neutral": 0.6,
                        "positive": 0.04
                    },
                    "length": 67,
                    "offset": 118,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": "a comida era pouca e t\u00ednhamos que esquent\u00e1-la numa lata com \u00e1lcool."
                }
            ],
            "sentiment": "negative",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.65,
                "neutral": 0.21,
                "positive": 0.14
            },
            "id": "1436753159024742407",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.96,
                        "positive": 0.03
                    },
                    "length": 55,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": "conheci dona helena, que vive com seu neto lu\u00eds, no jd."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.98,
                        "positive": 0.01
                    },
                    "length": 78,
                    "offset": 56,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": "ipor\u00e3, sul da capital de sp, quando fomos distribuir cestas b\u00e1sicas na regi\u00e3o."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.36,
                        "neutral": 0.36,
                        "positive": 0.28
                    },
                    "length": 35,
                    "offset": 135,
                    "sentiment": "negative",
                    "text": "a hist\u00f3ria dela mexeu muito comigo."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.93,
                        "neutral": 0.07,
                        "positive": 0.0
                    },
                    "length": 108,
                    "offset": 171,
                    "sentiment": "negative",
                    "text": "como milh\u00f5es de brasileiros, ela n\u00e3o tem dinheiro para comprar um botij\u00e3o de g\u00e1s para preparar os alimentos."
                }
            ],
            "sentiment": "negative",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.0,
                "neutral": 0.0,
                "positive": 1.0
            },
            "id": "1436708745912979458",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.0,
                        "neutral": 0.0,
                        "positive": 1.0
                    },
                    "length": 32,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": " muito bom estar com voc\u00eas hoje."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.0,
                        "neutral": 0.0,
                        "positive": 1.0
                    },
                    "length": 23,
                    "offset": 33,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "obrigado pelo carinho \ud83d\ude4f"
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.92,
                "neutral": 0.07,
                "positive": 0.01
            },
            "id": "1436413415539552257",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.92,
                        "neutral": 0.07,
                        "positive": 0.01
                    },
                    "length": 82,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "negative",
                    "text": "o programa prioriza mulheres, jovens, negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia."
                }
            ],
            "sentiment": "negative",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.08,
                "neutral": 0.08,
                "positive": 0.84
            },
            "id": "1436413412586758161",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.14,
                        "neutral": 0.13,
                        "positive": 0.73
                    },
                    "length": 107,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "lan\u00e7amos o bolsa do povo empreendedor p/ apoiar 100 mil aut\u00f4nomos informais em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.02,
                        "neutral": 0.03,
                        "positive": 0.95
                    },
                    "length": 171,
                    "offset": 108,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "com investimento de r$ 100 milh\u00f5es, vamos oferecer apoio financeiro e qualifica\u00e7\u00e3o p/ que essas pessoas saiam da informalidade, abram seus neg\u00f3cios e conquistem autonomia."
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.02,
                "neutral": 0.11,
                "positive": 0.87
            },
            "id": "1436345298046050365",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.06,
                        "neutral": 0.88,
                        "positive": 0.06
                    },
                    "length": 109,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "neutral",
                    "text": "aos poucos, a vida est\u00e1 voltando nos c\u00f3rregos que estamos despoluindo atrav\u00e9s do programa novo rio pinheiros."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.07,
                        "positive": 0.92
                    },
                    "length": 92,
                    "offset": 110,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "a melhoria na qualidade da \u00e1gua dos afluentes \u00e9 parte fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o do rio."
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.02,
                        "neutral": 0.16,
                        "positive": 0.82
                    },
                    "length": 64,
                    "offset": 203,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "at\u00e9 dezembro de 2022, o rio pinheiros estar\u00e1 limpo e despolu\u00eddo."
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        },
        {
            "confidenceScores": {
                "negative": 0.0,
                "neutral": 0.22,
                "positive": 0.78
            },
            "id": "1436324340484673537",
            "sentences": [
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.0,
                        "neutral": 0.01,
                        "positive": 0.99
                    },
                    "length": 48,
                    "offset": 0,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "cuidar do futuro dos nossos jovens \u00e9 prioridade!"
                },
                {
                    "confidenceScores": {
                        "negative": 0.01,
                        "neutral": 0.42,
                        "positive": 0.57
                    },
                    "length": 221,
                    "offset": 49,
                    "sentiment": "positive",
                    "text": "resultados da rede p\u00fablica de sp do ideb, indicador da qualidade da educa\u00e7\u00e3o no br, mostram que estamos no caminho certo: \u2022 1\u00ba lugar - anos iniciais \u2022 1\u00ba lugar - anos finais \u2022 maior crescimento da hist\u00f3ria no ensino m\u00e9dio"
                }
            ],
            "sentiment": "positive",
            "warnings": []
        }
    ],
    "errors": [],
    "modelVersion": "2020-04-01"
}