[
    {
        "id":1437158653623160837,
        "text":"@dilmabr \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1437054980884684804,
        "text":"Recomenda\u00e7\u00e3o de leitura para o domingo: Amor \u00e0 Maneira de Deus, do meu amigo Padre J\u00falio Lancellotti (@pejulio). Li\u00e7\u00f5es sobre amor, compaix\u00e3o e humanismo. \n\nFoto: Ricardo Stuckert https:\/\/t.co\/2PQ1Yza9ab",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436397090003881984,
        "text":"\u201cOlho pra tr\u00e1s, vejo a estrada que eu trilhei, m\u00f3 cota.\nQuem teve lado a lado e quem s\u00f3 ficou na bota\u2026\u201d\n\nTamo em 1\u00b0 com o #ManoaMano, @manobrown \n\nVia @SpotifyBR https:\/\/t.co\/qZNbOCjEnO",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436156966817181698,
        "text":"@leandraleal Feliz Anivers\u00e1rio, companheira! \ud83d\udcab",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435999486162186244,
        "text":"@MussumAlive @manobrown \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1435966262656471041,
        "text":"J\u00e1 ouviram? https:\/\/t.co\/7tDefUtuPq",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435913362689437700,
        "text":"Bom dia. Quem j\u00e1 ouviu o #ManoaMano?! Papo com o grande @manobrown. https:\/\/t.co\/PX00LHv2rc",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435809504571150338,
        "text":"Boa noite! T\u00e1 no ar\u2026 Satisfa\u00e7\u00e3o, @manobrown \ud83d\udc4a\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/R91hk675pf",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435697208352034817,
        "text":"Hoje, meia noite. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/M9qMpkgRyo",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435696133796413447,
        "text":"@jefdelgado @manobrown uma camisa bonita dessas",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435688784222371843,
        "text":"@manobrown @SpotifyBR @jefdelgado \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1435687117468864517,
        "text":"@SpotifyBR \ud83d\udc40",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1435619357284093952,
        "text":"A verdade sempre vence. #equipeLula https:\/\/t.co\/o1XItXVhK4 https:\/\/t.co\/N2XyWJDJz0",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435595313008549898,
        "text":"A lembran\u00e7a de um outro Brasil neste Dia Mundial da Alfabetiza\u00e7\u00e3o. #equipeLula https:\/\/t.co\/IEreBaiM7Y",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435010124620435462,
        "text":"O BRASIL TEM JEITO! A fala de Lula ao Brasil neste #7deSetembro. \n\n- AJUDE A DIVULGAR https:\/\/t.co\/71SEFmA7x9",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435008729280352258,
        "text":"Link para assistir: https:\/\/t.co\/i1mw5uyN0T",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434904160609001477,
        "text":"LULA FALA AO BRASIL \n\n- Assista hoje a partir das 19h o discurso do ex-presidente Lula ao pa\u00eds\n\n- Acompanhe a transmiss\u00e3o vivo em nossas redes\n\n- Ajude a divulgar \n\n#7deSetembro #Independ\u00eancia https:\/\/t.co\/lWwZRm2Nu3",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434889182778994689,
        "text":"A verdade vai sendo restabelecida pouco a pouco. Nosso obrigado a todos que fizeram parte dessa luta. Vamos reconstruir nosso pa\u00eds! #equipeLula https:\/\/t.co\/1TIBK5NE52",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434872537717088264,
        "text":"Anivers\u00e1rio dela hoje! Guerreira que conduz nosso partido nesse importante momento hist\u00f3rico. Parab\u00e9ns, minha presidenta @Gleisi Hoffmann! \n\nFoto: @ricardostuckert https:\/\/t.co\/hZLjRtUvY7",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437154160089182208,
        "text":"12\/09\/2021 - Em defesa do Brasil e da democracia na Av. Paulista! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/Srpq2yyc9j",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437031710433099778,
        "text":"@Boscardin SP t\u00e1 de volta! \ud83d\udcaa",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437025634946101248,
        "text":"Olha s\u00f3 quem t\u00e1 de volta! \ud83d\udcaa https:\/\/t.co\/xotMD1bULM",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436753162820595714,
        "text":"Pensando em fam\u00edlias como a da Dona Helena, hoje o Governo de SP est\u00e1 beneficiando 2 milh\u00f5es de pessoas em todo o Estado com o programa Vale G\u00e1s. Enquanto n\u00e3o tivermos um pa\u00eds plenamente desenvolvido, \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o oferecer condi\u00e7\u00f5es dignas aos mais pobres.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436753161432227842,
        "text":"J\u00e1 vivi isso na pele, num per\u00edodo muito duro da minha inf\u00e2ncia ao lado da minha m\u00e3e Maria Sylvia e do meu irm\u00e3o Raul. A comida era pouca e t\u00ednhamos que esquent\u00e1-la numa lata com \u00e1lcool.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436753159024742407,
        "text":"Conheci Dona Helena, que vive com seu neto Lu\u00eds, no Jd. Ipor\u00e3, sul da capital de SP, quando fomos distribuir cestas b\u00e1sicas na regi\u00e3o. A hist\u00f3ria dela mexeu muito comigo. Como milh\u00f5es de brasileiros, ela n\u00e3o tem dinheiro para comprar um botij\u00e3o de g\u00e1s para preparar os alimentos. https:\/\/t.co\/b8ItsKE470",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436708745912979458,
        "text":"@maurobonna Muito bom estar com voc\u00eas hoje. Obrigado pelo carinho \ud83d\ude4f",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436413415539552257,
        "text":"O programa prioriza mulheres, jovens, negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436413412586758161,
        "text":"Lan\u00e7amos o Bolsa do Povo Empreendedor p\/ apoiar 100 mil aut\u00f4nomos informais em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Com investimento de R$ 100 milh\u00f5es, vamos oferecer apoio financeiro e qualifica\u00e7\u00e3o p\/ que essas pessoas saiam da informalidade, abram seus neg\u00f3cios e conquistem autonomia. https:\/\/t.co\/0bpueYQutJ",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436345298046050365,
        "text":"Aos poucos, a vida est\u00e1 voltando nos c\u00f3rregos que estamos despoluindo atrav\u00e9s do programa Novo Rio Pinheiros. A melhoria na qualidade da \u00e1gua dos afluentes \u00e9 parte fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o do rio. At\u00e9 dezembro de 2022, o Rio Pinheiros estar\u00e1 limpo e despolu\u00eddo. https:\/\/t.co\/caGLrNKHa6",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436324340484673537,
        "text":"Cuidar do futuro dos nossos jovens \u00e9 prioridade! Resultados da rede p\u00fablica de SP do Ideb, indicador da qualidade da educa\u00e7\u00e3o no BR, mostram que estamos no caminho certo: \n\n\u2022 1\u00ba lugar - anos iniciais \n\u2022 1\u00ba lugar - anos finais \n\u2022 Maior crescimento da hist\u00f3ria no ensino m\u00e9dio",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436111932218544132,
        "text":"#TBT - Fui secret\u00e1rio de turismo de M\u00e1rio Covas, ent\u00e3o prefeito de S\u00e3o Paulo, entre 1982\/84. Covas era um homem \u00edntegro, honrado e grande gestor p\u00fablico. Aprendi muito nesse per\u00edodo. https:\/\/t.co\/AF7uFPUNbz",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436058979952730112,
        "text":"O le\u00e3o virou um rato \ud83d\udc00\nGrande dia! \ud83d\udc4d",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436022813891117065,
        "text":"Surto de sanidade \ud83d\ude4c\nViva a vacina \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/wt6oTapecz",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436018200995680263,
        "text":"Em Sumar\u00e9, regi\u00e3o de Campinas, anunciamos importantes a\u00e7\u00f5es em benef\u00edcio da popula\u00e7\u00e3o:\n\n\u2022 Constru\u00e7\u00e3o de nova Etec\n\u2022 Instala\u00e7\u00e3o de restaurante Bom Prato\n\u2022 2.915 vouchers do Vale G\u00e1s\n\u2022 Repasse de R$ 1,6 milh\u00e3o para moradias populares\n\n#Gest\u00e3oMunicipalista https:\/\/t.co\/Qgh3j71v4v",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435960289598529538,
        "text":"Sou um liberal democrata, mas n\u00e3o podemos esquecer que vivemos em um pa\u00eds com muita pobreza. Precisamos equilibrar a livre economia com o cuidado e acolhimento aos mais pobres. O Estado tem que dar dignidade a todos os brasileiros. #GPSpol\u00edtico https:\/\/t.co\/o1n6QirGku",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435685210218188807,
        "text":"Mais de 700 mil estudantes com vulnerabilidade social passar\u00e3o a receber merenda extra na rede p\u00fablica estadual de ensino a partir de 27\/09. Garantir alimenta\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 indispens\u00e1vel p\/ o bom aprendizado dos alunos. \u00c9 o Governo de S\u00e3o Paulo trabalhando por quem mais precisa. https:\/\/t.co\/IgKxbD3LRp",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435619885133012992,
        "text":"Na coletiva de imprensa de hoje, vamos tratar sobre vacina\u00e7\u00e3o, merenda escolar e apoio aos estudantes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. Acompanhe \u00e0s 12h45 transmiss\u00e3o ao vivo pela TV Cultura, minhas redes sociais e canais oficiais do Governo de SP. #Transpar\u00eancia #GovernoSP https:\/\/t.co\/xfx8XMxBHk",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435617096843599872,
        "text":"Chile aprovou Coronavac para vacina\u00e7\u00e3o de adolescentes e crian\u00e7as a partir de 6 anos. Decis\u00e3o levou em considera\u00e7\u00e3o resultados de estudo com jovens entre 3 e 17 anos. A vacina demonstrou seguran\u00e7a e efic\u00e1cia. Por aqui, aguardamos libera\u00e7\u00e3o da Anvisa. https:\/\/t.co\/IjD4Q0yREi",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435555740392038407,
        "text":"Compartilho n\u00fameros do programa de despolui\u00e7\u00e3o do Novo Rio Pinheiros. O trabalho vai muito al\u00e9m das margens do rio. Estamos levando saneamento b\u00e1sico para milhares de fam\u00edlias carentes em \u00e1reas perif\u00e9ricas da Capital. At\u00e9 o fim de 2022, o Rio Pinheiros estar\u00e1 limpo e despolu\u00eddo. https:\/\/t.co\/RNpTcNdDQ2",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435341356868767751,
        "text":"Independ\u00eancia s\u00f3 \u00e9 plena quando h\u00e1 respeito \u00e0s Leis, \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Democracia. #ForaBolsonaro",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435221096500973573,
        "text":"Foi num grito de independ\u00eancia h\u00e1 199 anos. N\u00e3o podemos tolerar retrocessos. Que o Estado Democr\u00e1tico de Direito e os valores da liberdade sempre prevale\u00e7am sobre o autoritarismo p\/ o Brasil voltar a crescer, gerar empregos e diminuir as diferen\u00e7as sociais. Viva a independ\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434972305931837449,
        "text":"Amanh\u00e3 o Brasil completa 199 anos de independ\u00eancia. Pa\u00eds vive seu pior momento desde a ditadura. Precisamos de paz. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para flertes autorit\u00e1rios. Democracia, liberdade e di\u00e1logo s\u00e3o alicerces da prosperidade e de um futuro melhor para o Brasil. Viva a independ\u00eancia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434865391302594561,
        "text":"O avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o nos traz esperan\u00e7a de dias melhores e a volta da nossa liberdade. #VacinaPraTodos \ud83d\udc89\ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/bNH8AR1e3Y",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436709191763251203,
        "text":"Escrevi esta semana sobre a cria\u00e7\u00e3o de cortes especializadas como uma resposta \u00e0 grande corrup\u00e7\u00e3o. A experi\u00eancia ucraniana, ap\u00f3s a revolu\u00e7\u00e3o de 2013\/2014, \u00e9 bem interessante. A sele\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes com apoio da comunidade internacional \u00e9 inovadora e saud\u00e1vel. https:\/\/t.co\/vIbi8dYTZ8",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435412905617461250,
        "text":"@JanainaDoBrasil N\u00e3o duvido da boa-f\u00e9 da maioria das pessoas, Deputada, e que muitas protestaram contra o enfraquecimento do combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Essa n\u00e3o \u00e9, no entanto, a pauta de quem convocou a manifesta\u00e7\u00e3o, da\u00ed o chamado \u00e0 reflex\u00e3o. Confiemos na capacidade das pessoas de refletir e mudar.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435349563062243331,
        "text":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 7 de setembro \u00e9 uma data para comemorar a P\u00e1tria. Tamb\u00e9m deve ser um momento de reflex\u00e3o. Todos temos o direito de protestar, mas a defesa da liberdade deve refor\u00e7ar a verdade e a democracia, n\u00e3o diminu\u00ed-las. O povo brasileiro quer paz e seguran\u00e7a, sem falsos conflitos.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437229279822106625,
        "text":"Foi emocionante participar do ato na Paulista e ver que \u00e9 poss\u00edvel superar eventuais diverg\u00eancias em nome da democracia. Como disse, esse ato levantou \"a mais poderosa das espadas, que \u00e9 a espada da uni\u00e3o do povo contra a ditadura\"! #ForaBolsonaro #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/y20PiWSvAD",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437162526794465281,
        "text":"Participo agora de um debate sobre o futuro da na\u00e7\u00e3o brasileira, a convite do Grupo Parlat\u00f3rio. Acompanhe! #CiroNoParlatorio\n\nAssista ao vivo: https:\/\/t.co\/SMJTiwAj5H https:\/\/t.co\/mFUYjbrBBc",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437151735248740355,
        "text":"\"Isso \u00e9 s\u00f3 come\u00e7o\" - trecho do discurso de #CiroNaPaulista \n\nFoto: Karen Lusvardi https:\/\/t.co\/1YkY7eIyBs",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437133515720695812,
        "text":"\u201cAssumo qualquer risco e qualquer contradi\u00e7\u00e3o para defender o povo brasileiro\u201d. Trecho do discurso de #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/tyxn0Mvn3a",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437131424264511498,
        "text":"Senti um carinho enome na Paulista. As diferen\u00e7as foram superadas em nome da defesa da democracia. #ForaBolsonaro #CiroNaPaulista \n https:\/\/t.co\/eM3wMw1luw",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437131016687210502,
        "text":"O que vi na Paulista foi uma vibra\u00e7\u00e3o imensa de militantes das mais diversas correntes ideol\u00f3gicas. Todos unidos pelo #ForaBolsonaro! #CiroNaPaulista\n https:\/\/t.co\/kVRuO9OBXt",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437130412078387200,
        "text":"Ciro empolga a Paulista! #ForaBolsonaro #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/dZ9TR3FGIb",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437129596621709318,
        "text":"Autografando o livro \"Projeto Nacional - Dever da Esperan\u00e7a\" no meio da multid\u00e3o. #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/HLMZIjqc8i",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437126387593273346,
        "text":"Eu e @gisellebezerra tamb\u00e9m recebemos esse carinho muito especial. \ud83d\ude0d\ud83c\udf39 #CiroNaPaulista #ForaBolsonaro https:\/\/t.co\/r07mPg6EyN",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437125516067213319,
        "text":"J\u00e1 na chegada, recebi o carinho da milit\u00e2ncia do PDT. Muito obrigado a toda essa Turma Boa! #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/PKKCmlcEyI",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437123971112226821,
        "text":"O ato da Paulista me encheu de esperan\u00e7a no futuro do Brasil. Deixamos de lado nossas diferen\u00e7as e nos unimos pela democracia. O grito #ForaBolsonaro ecoou forte. Vamos continuar mobilizados em favor do Brasil e contra esse traidor, genocida e golpista. https:\/\/t.co\/zrzYSdua5K",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437115121730469888,
        "text":"Aumenta a multid\u00e3o que clama #ForaBolsonaro na Paulista! #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/pYD2FSSt3U",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437111450028347401,
        "text":"Milit\u00e2ncia do PDT j\u00e1 marca presen\u00e7a no ato #ForaBolsonaro, que vai reunindo muita gente na Avenida Paulista. Daqui a pouco estarei no palco ao lado de outros representantes do mundo pol\u00edtico. Todos unidos pelo Impeachment J\u00e1! #CiroNaPaulista https:\/\/t.co\/LNXdoUz6Gf",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436762498934378498,
        "text":"Admiro e respeito o setor do agroneg\u00f3cio, sem o qual o Brasil n\u00e3o teria atravessado este e outros per\u00edodos t\u00e3o dif\u00edceis  da nossa economia. Quero que seus representantes  saibam, mais uma vez, que sempre contar\u00e3o\ncom meu apoio, respeito e reconhecimento.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436762496577286145,
        "text":"Qdo usei a express\u00e3o \"de bandidos do agro\", estava me referindo a uma minoria \u00ednfima da categoria: aqueles poucos q ajudaram a financiar a tentativa golpista de Bolsonaro. Afinal, qualquer grupo social ou econ\u00f4mico tem seus maus representantes. Algo t\u00edpico da imperfei\u00e7\u00e3o humana.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436762494580797443,
        "text":"Considero os empreendedores do agroneg\u00f3cios como grandes respons\u00e1veis pelo progresso do pa\u00eds. N\u00e3o admito, portanto, que canalhas das fake news tentem me colocar contra eles, deturpando o que eu disse  na live do Rica Perrone.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436727872580997123,
        "text":"O Projeto Nacional para o nosso pa\u00eds deve ser desenhado a muitas m\u00e3os e dizer com transpar\u00eancia seus objetivos e como, de forma pr\u00e1tica, alcan\u00e7\u00e1-los. Poder p\u00fablico, empresariado, academia e trabalhadores devem estar engajados nessa constru\u00e7\u00e3o.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436727870253064201,
        "text":"Tive uma manh\u00e3 de muito aprendizado e aprofundamento de ideias e projetos para o Brasil com os amigos Paulo Rabelo de Castro @PRabello e Jose Talarico. https:\/\/t.co\/WgGdiZvB4H",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436660796130398213,
        "text":"J\u00e1 contei que na adolesc\u00eancia, pra conseguir uma rendinha a mais, aprendi a fazer artesanato? E dias desses, participando do podcast @InteligenciaLta, eu provei pro @RogerioVilela que n\u00e3o esqueci como se faz uma 'alpercata'. Duvida? Ent\u00e3o, veja a\u00ed! https:\/\/t.co\/TOTRNVeCoo",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436627323684524033,
        "text":"@leolupi_rio @PDT_Nacional \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1436466501293416468,
        "text":"Muito obrigado pelo convite para o di\u00e1logo, @RicaPerrone. Agrade\u00e7o tamb\u00e9m a todos e todas que acompanharam a live de hoje!  #CiroNoRicaPerrone https:\/\/t.co\/AyU8H9yupa",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436463625804427264,
        "text":"Eu tenho um amor profundo pelo Brasil, tenho experi\u00eancia e um Projeto Nacional de Desenvolvimento. Quero entrar para a hist\u00f3ria do Brasil como o presidente que reconciliou a na\u00e7\u00e3o para, enfim, voltarmos a discutir nossas diferen\u00e7as em paz. #CiroNoRicaPerrone",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436455230028193794,
        "text":"Se a gente entra num processo de banditismo internacional eles fazem um embargo e podem nos liquidar. O Bolsonaro \u00e9 um delirante! #CiroNoRicaPerrone",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436455228828753921,
        "text":"O Brasil depende vitalmente, como a gente depende para respirar, das rela\u00e7\u00f5es internacionais. Todo o aparato que usamos: eletroeletr\u00f4nica, celular, tablet, tudo isso \u00e9 importado. Pra gente pagar precisamos vender soja, milho, boi etc. #CiroNoRicaPerrone",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436454787000803354,
        "text":"Bolsonaro tentou, pessoalmente, um golpe nesse 7 de setembro com muita grana p\u00fablica, envolvimento de bandidos do agroneg\u00f3cio. As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o muito claras sobre isso. #CiroNoRicaPerrone",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436438294586433555,
        "text":"Ao vivo com @RicaPerrone! Assista e compartilhe: #CiroNoRicaPerrone\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/vF1hQtbIRN https:\/\/t.co\/ozT3BsPKzE",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436428166722166792,
        "text":"ATEN\u00c7\u00c3O!\nLink atualizado: https:\/\/t.co\/vF1hQtbIRN\n\nCompartilhe e use a hashtag #CiroNoRicaPerrone",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436424850210529282,
        "text":"Turma, logo mais vou conversar com @RicaPerrone. Assista ao vivo pelo YouTube: https:\/\/t.co\/nP5HOwgRE3\n\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea vai acompanhar a live de hoje? \n\ud83d\udc49 Responda com a hashtag #CiroNoRicaPerrone https:\/\/t.co\/rQfjdI0b49",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436361278478602246,
        "text":"Me coloquei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer debate no sentido de proteger a Democracia brasileira e que tenha media\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o dos Estudantes. Esse \u00e9 o caminho para restaurarmos a capacidade da pol\u00edtica brasileira de devolver o nosso pa\u00eds ao caminho da paz e do progresso.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436361275865550848,
        "text":"Sinto uma grande alegria de ver essa renova\u00e7\u00e3o que a UNE experimenta. Bruna, Fl\u00e1via e tantas outras e outros que est\u00e3o nessa luta, merecem ter suas vozes vibradas por todos n\u00f3s.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436361273348956166,
        "text":"A UNE, que participar\u00e1 da manifesta\u00e7\u00e3o desse dia 12, tem um papel importante e sens\u00edvel de debate e mobiliza\u00e7\u00e3o da juventude brasileira. Mais que isso, tem legitimidade para rebeldia democr\u00e1tica. Com isso, pode mobilizar institui\u00e7\u00f5es e cora\u00e7\u00f5es pelo Brasil.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436361270282817536,
        "text":"Me encontrei esta manh\u00e3 com @brunabrelaz, presidenta da @uneoficial, e com @FlaviaCale, presidenta da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s Graduandos (@anpg). Importante di\u00e1logo sobre as lutas do Brasil, a necessidade de uni\u00e3o pelo impeachment e por um projeto para a educa\u00e7\u00e3o! https:\/\/t.co\/QjhlfSJpSc",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436344004174569479,
        "text":"E a\u00ed, turma? Ainda n\u00e3o viu ou quer rever alguns dos momentos mais divertidos de CIRO GAMES \u2013 A LIVE DO CIR\u00c3O com os convidados? Ent\u00e3o veja e descubra porque essa Live chegou chegando. E anota a\u00ed: ter\u00e7a-feira, \u00e0s 19h30, tem mais! #CiroGames #LiveDoCir\u00e3o https:\/\/t.co\/wtniyP6lF1",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436298407920943106,
        "text":"Agora caiu a ficha at\u00e9 entre os mais ferrenhos bolsonaristas: o homem \u00e9 um traidor completo. Venho avisando h\u00e1 tempos. Por isso, vale a pena ver de novo esse v\u00eddeo. #BolsonaroTraidor https:\/\/t.co\/tVKiV1CCBp",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436278853790486538,
        "text":"AO VIVO! Entrevista para Campos dos Goytacazes (RJ). Acompanhe! #CiroNaFolhaFM\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/XhuBJ928TI\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/8gGN83CSRv",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436147064614887424,
        "text":"Gente querida, amanh\u00e3 vou participar do Folha no Ar, na Folha FM 98,3. Espero voc\u00eas a partir das 7h! #CiroNaFolhaFM\nhttps:\/\/t.co\/YCtHZLqdNk",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436102880260464642,
        "text":"Estamos ao vivo! Live com a jornalista @DaniellaZupo sobre o livro 'Projeto Nacional: O Dever da Esperan\u00e7a'. Acompanhe! #DeverDaEsperan\u00e7a\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/RdI3QwNm8T https:\/\/t.co\/owEW4J4bZG",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080340448251907,
        "text":"S\u00f3 uma coisa \u00e9 certa : este homem acaba de produzir  a mais sensata insensatez de toda a hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira.  \nE um insensato deste calibre n\u00e3o pode continuar presidente, pois \u00e9 um risco permanente para o pa\u00eds.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080336966930445,
        "text":"De qualquer sorte fiquemos bem atentos porque tudo que vem de Bolsonaro n\u00e3o se pode acreditar.\nTudo que vem de Bolsonaro n\u00e3o se pode confiar.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080334160994311,
        "text":"Um fato que n\u00e3o mais surpreenderia nem mesmo os incautos seguidores que, hoje, ele empurrou para a desgra\u00e7a e o rid\u00edculo, abandonando-os, em meio \u00e0 batalha, como o mais covarde dos comandantes.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080326590226437,
        "text":"Sendo assim, n\u00e3o me surpreender\u00e1 se no futuro viermos a descobrir  algum tenebroso e imoral acordo por baixo das letras desta nota.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080323113127942,
        "text":"Por\u00e9m nos traz uma imensa vergonha porque \u00e9 a confirma\u00e7\u00e3o final de que nosso amado Brasil tem -ou tinha- como presidente um personagem insano e destitu\u00eddo de qualquer hombridade moral.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080320521060357,
        "text":"Sinceramente n\u00e3o sei se sua nota traz mais al\u00edvio ou vergonha. N\u00e3o deixa de trazer certo al\u00edvio moment\u00e2neo,  porque sua covardia, sendo maior que sua irresponsabilidade, nos livra temporariamente  de um desenlace mais dram\u00e1tico.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080318163951626,
        "text":"A nota que Bolsonaro divulgou h\u00e1 pouco \u00e9 a rendi\u00e7\u00e3o mais rid\u00edcula e humilhante de um presidente em toda  hist\u00f3ria mundial. E a prova de que ele n\u00e3o tem mais autoridade pol\u00edtica nem moral de governar o pa\u00eds.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436058458105815041,
        "text":"Foi um sucesso a estreia de CIRO GAMES - A LIVE DO CIR\u00c3O! Milhares e milhares de visualiza\u00e7\u00f5es, coment\u00e1rios, repercuss\u00e3o em toda a m\u00eddia. Assista a da pr\u00f3xima ter\u00e7a, \u00e0s 19h30, nas minhas redes. Garanto que ser\u00e1 ainda mais animada! #CiroGames #LiveDoCir\u00e3o https:\/\/t.co\/8q5RnWEA2s",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436016630652416003,
        "text":"Temos que enfrentar as duas, mesmo que, em alguns momentos, as t\u00e1ticas de venc\u00ea-las se conflitem. Iremos para as ruas com todas as cautelas sanit\u00e1rias, mas com todo destemor c\u00edvico. Ou seja: com m\u00e1scara no rosto e coragem no cora\u00e7\u00e3o!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436016629398265857,
        "text":"Esta luta n\u00e3o \u00e9 mais um s\u00edmbolo ou uma met\u00e1fora, mas um embate real em defesa da justi\u00e7a e da liberdade. Ela est\u00e1 acima de pessoas, de partidos ou posicionamentos ideol\u00f3gicos. Estamos \u00e0s voltas com duas amea\u00e7a mortais: uma \u00e9 a Covid e outra Bolsonaro.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436016628106473483,
        "text":"Irei \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do dia 12 na Avenida Paulista e sempre tentarei ir a outras manifesta\u00e7\u00f5es que forem convocadas contra Bolsonaro. Seja qual for o sacrif\u00edcio e risco que isso represente, h\u00e1 algo maior que tudo: o futuro do Brasil e da nossa democracia.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436002549044219908,
        "text":"Meus sentimentos ao querido @robertocarlos pela perda precoce de seu filho Dudu. Que Deus o receba em gra\u00e7a e que d\u00ea for\u00e7a e conforto \u00e0 sua fam\u00edlia e amigos.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435981637074968580,
        "text":"Turma, hoje vou conversar com a jornalista @DaniellaZupo sobre meu novo livro 'Projeto Nacional: O Dever da Esperan\u00e7a'. Come\u00e7a \u00e0s 20h!\n\nAtive o lembrete no YouTube e deixe sua pergunta nos coment\u00e1rios da live: https:\/\/t.co\/RdI3QwNm8T\n\n\u26a0\ufe0f Hashtag de hoje: #ProjetoNacional https:\/\/t.co\/zLI1IBfN6p",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435936025596022784,
        "text":"As estat\u00edsticas que mostram um pa\u00eds em crise n\u00e3o traduzem todo o sofrimento de quem enfrenta pandemia, desemprego, infla\u00e7\u00e3o e o abandono do governo. Fui \u00e0 periferia de S\u00e3o Paulo e ouvi relatos comoventes dessa brava gente brasileira que sofre, mas n\u00e3o perde a f\u00e9. #CiroNaPeriferia https:\/\/t.co\/Nuqm6rOMM6",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435694432037212160,
        "text":"Revelei quais seriam as principais medidas de curto e m\u00e9dio prazos em meu governo. Entre elas, recuperar o cr\u00e9dito das fam\u00edlias e das empresas, restaurar a capacidade de investimento do governo e promover uma reforma tribut\u00e1ria que combata privil\u00e9gios dos super-ricos. #CiroNoUol https:\/\/t.co\/NIncUdytqv",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435665375283253254,
        "text":"Estreia amanh\u00e3 aqui nas minhas redes a s\u00e9rie \u201cA Crise Dentro de Casa\u201d. Ela mostra encontros que tive na periferia de S\u00e3o Paulo com pessoas que, como a maioria dos brasileiros, sofrem com a pandemia, o desemprego, a infla\u00e7\u00e3o e o abandono do governo. #CiroNaPeriferia https:\/\/t.co\/1Lb6AGacTr",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435621532043259911,
        "text":"Turma, vejam s\u00f3 que explica\u00e7\u00e3o did\u00e1tica do @FeCastanhari sobre o que \u00e9 a t\u00e3o pol\u00eamica taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas. N\u00e3o \u00e9 pra pegar classe m\u00e9dia n\u00e3o! Veja aqui quem s\u00e3o os ricos do pa\u00eds e onde VOC\u00ca est\u00e1 nessa escala! https:\/\/t.co\/8mbyFo0c6q",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435603027520626690,
        "text":"\u00c9 importante que o poder pol\u00edtico desloque esse conflito do ambiente de confronta\u00e7\u00e3o com o judici\u00e1rio. Esse conflito \u00e9 um atentado \u00e0s institui\u00e7\u00f5es da rep\u00fablica, da democracia e, portanto, do poder pol\u00edtico, assentado na vontade popular. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435602210977628164,
        "text":"Eu estou incomodado com essa hist\u00f3ria de ver o judici\u00e1rio sozinho defendendo a democracia. Isso \u00e9 tarefa nossa, \u00e9 responsabilidade nossa, dos pol\u00edticos. Na medida em que o judici\u00e1rio entra nesse jogo, ele praticamente aperfei\u00e7oa o jogo do Bolsonaro. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435601702573445120,
        "text":"A pris\u00e3o, ele diz que em nenhuma circunst\u00e2ncia aceitar\u00e1. Portanto, Bolsonaro est\u00e1 amea\u00e7ando a na\u00e7\u00e3o brasileira com o suic\u00eddio. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435601700786778114,
        "text":"Os covardes costumam blefar. Quando Bolsonaro diz: \"o futuro da minha vida s\u00e3o tr\u00eas: preso, morto ou a vit\u00f3ria\", mostra isso. A vit\u00f3ria seria apurada pela elei\u00e7\u00e3o, mas ele n\u00e3o tem nenhuma chance sobre nenhum de n\u00f3s. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435601698903543810,
        "text":"O Brasil do dia 8 de setembro \u00e9 outro! Eu espero que todos n\u00f3s nos compenetremos. Bolsonaro est\u00e1 fazendo uma aposta macabra, suicida, porque a frase dele n\u00e3o comporta outra interpreta\u00e7\u00e3o. Resta saber se \u00e9 sincera ou mais um blefe dele. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435597711592628227,
        "text":"Eu vou participar de todo e qualquer movimento, qualquer que seja a convocat\u00f3ria, que tenha por premissa a defesa da democracia, das liberdades, do Estado de Direito, do ambiente de paz e de reconcilia\u00e7\u00e3o do Brasil para colocar um fim nessa escalada de \u00f3dio e de golpe. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435596715491483649,
        "text":"N\u00f3s precisamos ler com muita humildade por um lado e muita coragem e determina\u00e7\u00e3o por outro lado: as manifesta\u00e7\u00f5es de ontem foram grandes, mas confinaram-se a uma bolha radicalizada, barulhenta, extremista e bem aqu\u00e9m daquilo que eles esperavam. #CiroNoUol",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435590453974425607,
        "text":"AO VIVO! Uma conversa sobre o Brasil, o desastre do governo Bolsonaro e os caminhos para sairmos dessa crise.\n\nAcompanhe #CiroNoUol: https:\/\/t.co\/VeDmgeswOh\n\nCom os jornalistas @fabiolacidral, @KennedyAlencar e @blogdojosias, do @UOL. https:\/\/t.co\/g1c2YtRQnO",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435573643225059329,
        "text":"N\u00e3o estou querendo desmerecer ningu\u00e9m quando critico Lula e Bolsonaro. Mas tenho a obriga\u00e7\u00e3o de apontar os erros dos dois. Mais que isso, estou desafiando os dois para um debate. Ser\u00e1 que eles topam? #NemLulaNemBolsonaro https:\/\/t.co\/FT9Ok3bQjB",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435566840474898434,
        "text":"Bom dia, turma! Logo mais, \u00e0s 10h, vou conversar com @fabiolacidral, @KennedyAlencar e @blogdojosias no @UOL. Espero voc\u00eas!\n\nCompartilhe e use a hashtag: #CiroNoUol\n\n\ud83d\udc49 Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/VeDmgeswOh https:\/\/t.co\/zzcPQKS5BF",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435403400343179267,
        "text":"Carta ao Futuro \u00e9 a nova m\u00fasica da banda @detonautas, que o querido amigo @Ticostacruz nos presenteou com um trecho na #CiroGames.\n\nComovente e necess\u00e1ria! \nOu\u00e7am, me falem o que acharam e compartilhem!\n\nhttps:\/\/t.co\/gNTn2xvYpz",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435396523462959104,
        "text":"Muito obrigado a todos que acompanharam a estreia de #CiroGames. Forte abra\u00e7o aos convidados de hoje: @Ticostacruz, @lhmandetta e @randolfeap. Fiquem ligados que na pr\u00f3xima ter\u00e7a tem mais! https:\/\/t.co\/9knSfWZSPI",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435391370089439237,
        "text":"Bolsonaro agora diz que as redes sociais n\u00e3o podem mais tirar as fakes news do ar. Ele est\u00e1 querendo proteger a si mesmo, que \u00e9 o campe\u00e3o da bandidagem, e aos filhos, que est\u00e3o enrolados at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo nesse gabinete do \u00f3dio, na mentirada! #CiroGames",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435390447149535232,
        "text":"Todo mundo no game?\nO @randolfeap t\u00e1 ON na #CiroGames! https:\/\/t.co\/7DrLmFWMd5",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435388735273771009,
        "text":"\"Se eu posso falar alguma coisa para as pessoas que est\u00e3o nos assistindo agora, \u00e9 o seguinte: fa\u00e7am a sua parte e n\u00e3o esperem o resultado agora. Se ele vier, \u00f3timo, mas se ele n\u00e3o vier voc\u00ea est\u00e1 ciente de que est\u00e1 fazendo sua parte\". @Ticostacruz na #CiroGames",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435388733386334216,
        "text":"\"Precisamos ter consci\u00eancia de que a mudan\u00e7a depende da gente. Essa quest\u00e3o eu trago porque li seu livro 'Projeto Nacional: O Dever da Esperan\u00e7a'. \u00c9 um projeto totalmente vi\u00e1vel para o Brasil.\" @Ticostacruz na #CiroGames",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435387529168101382,
        "text":"Agora o @lhmandetta t\u00e1 ON no #CiroGames! https:\/\/t.co\/we4A4BBFew",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435383825379565570,
        "text":"Vem que agora a @gisellebezerra t\u00e1 ON! #CiroGames\n\nEnviou sua pergunta pra nossa live?",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435379380826644482,
        "text":"Bolsonaro parece que queimou os navios. Ele est\u00e1 dizendo com clareza que seu destino \u00e9 a cadeia, a morte ou \u00e9 a vit\u00f3ria. Isso \u00e9 argumento para algu\u00e9m pedir votos? N\u00e3o \u00e9 argumento! Bolsonaro, tem uma quarta op\u00e7\u00e3o: pede pra sair! N\u00f3s vamos avan\u00e7ar com o Impeachment! #CiroGames",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435378396956090368,
        "text":"O @Ticostacruz t\u00e1 ON!\nVem conferir a estreia de #CiroGames - A live do Cir\u00e3o! https:\/\/t.co\/VoDyShX2Rb",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435367536015593486,
        "text":"#CIROGAMES https:\/\/t.co\/kDJlyqf8lw",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1435348856066220036,
        "text":"Hoje tem estreia! \nCIRO GAMES - A LIVE DO CIR\u00c3O come\u00e7a logo mais, \u00e0s 19h30! \n\nAcompanhe pelo meu Facebook, YouTube, Twitter e Instagram. \n\nPreparados para o game?  Compartilhe, envie perguntas, fique atento \u00e0s surpresas da noite e participe do tuita\u00e7o: #CiroGames https:\/\/t.co\/BUj2SxtfqX",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435257441009160200,
        "text":"Me solidarizei tamb\u00e9m pelas violentas e descabidas agress\u00f5es e amea\u00e7as que vem sofrendo.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435257440036167683,
        "text":"Telefonei ontem para o ministro do STF Alexandre de Morais. Disse a ele que eu, como um simples cidad\u00e3o brasileiro e democrata, queria manifestar meu respeito e solidariedade pelo trabalho em defesa do Brasil que ele est\u00e1 fazendo.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435245022182526979,
        "text":"@_danymaia Fico feliz que tenha gostado, @_danymaia. \u00c9 exatamente isso, precisamos avan\u00e7ar muito. \u00c9 hora de debatermos qual projeto queremos para mudar o Brasil. Continuarei ouvindo o povo, juntos vamos recuperar e fortalecer a Esperan\u00e7a do brasileiro. Um forte abra\u00e7o!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435244795589500937,
        "text":"@Teresapse @gisellebezerra @Ticostacruz Ta\u00ed uma coisa que n\u00e3o me preocupa! J\u00e1 com o futuro do nosso pa\u00eds, eu n\u00e3o s\u00f3 me preocupo como procuro construir solu\u00e7\u00f5es. N\u00e3o quer vir junto? \ud83d\ude04\ud83d\ude04",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435244522435395588,
        "text":"@IanToledoLemos1 \u00c9 isso a\u00ed, meu amigo. O ensino em tempo integral \u00e9 uma das solu\u00e7\u00f5es mais eficazes. Temos experi\u00eancias excelentes nesse sentido. E, sim, \u00e9 preciso construir novas escolas, mas temos que come\u00e7ar a trabalhar nessa dire\u00e7\u00e3o desde j\u00e1, com as que temos. Conto com voc\u00ea nessa batalha!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435196154946404364,
        "text":"A maioria esmagadora do povo brasileiro \u00e9 contra qualquer tentativa de golpe. Neste 7 de Setembro renovamos nosso compromisso com a democracia, a paz, o desenvolvimento e a liberdade. Todos sabemos que ditadura \u00e9 tempestade de dor, mis\u00e9ria e sil\u00eancio. #CiroSeteDeSetembro https:\/\/t.co\/rUC5tiwpuv",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435129416972218372,
        "text":"A espera acabou! Hoje, \u00e0s 19h30, estreia CIRO GAMES \u2013 A LIVE DO CIR\u00c3O. Vou comentar, e muito, tudo o que aconteceu neste 7 de Setembro. Vai ter participa\u00e7\u00e3o da @gisellebezerra, bate-papo com @Ticostacruz e muita intera\u00e7\u00e3o. Estou esperando voc\u00eas. At\u00e9 l\u00e1! #CiroGames https:\/\/t.co\/yAh9zW7LDa",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435005643061145604,
        "text":"Como todo fascista,ele se mexe sempre invertendo a verdade dos fatos e das inten\u00e7\u00f5es. Faz um ato nas ruas a favor da ditadura e diz que \u00e9 pela liberdade. Cria escudos para mentiras e diz que \u00e9 para garantir a liberdade de express\u00e3o. Bolsonaro ser\u00e1 julgado e preso por seus crimes.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435005640049577984,
        "text":"O teatro que ele far\u00e1 nas ruas vai se dissolver no ar, como espumas ao vento. Mas esta MP,cuja urg\u00eancia demonstra o car\u00e1ter de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 mil\u00edcia digital que ele promove,\u00e9 o primeiro passo para fazer da web n\u00e3o um territ\u00f3rio democr\u00e1tico, mas para veicula\u00e7\u00e3o de crimes e barb\u00e1rie.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435005638145368068,
        "text":"A descabida e question\u00e1vel MP de Bolsonaro que modifica o Marco Civil da Internet tem efeito mais delet\u00e9rio sobre a institucionalidade do que o fugaz espet\u00e1culo antidemocr\u00e1tico do 7 de Setembro.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435003215662174211,
        "text":"Acabei de abrir uma caixa de perguntas no Telegram pra voc\u00eas mandarem coment\u00e1rios, sugest\u00f5es e d\u00favidas para eu responder durante live de amanh\u00e3. Participe! O link \u00e9 https:\/\/t.co\/dLV6h6WMU3 \u2013 me adiciona l\u00e1! #CiroGames https:\/\/t.co\/5UPuYqyvc8",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434969971243823107,
        "text":"Ciro vai fazer um importante pronunciamento sobre o 7 de Setembro amanh\u00e3, a partir das 8 horas, nas suas redes. Ser\u00e1 uma mensagem de alerta e de profundo compromisso com a democracia brasileira. N\u00e3o perca! https:\/\/t.co\/1S4MVN18f8",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434955377209135107,
        "text":"DUZENTOS E QUARENTA E TR\u00caS MILH\u00d5ES DE REAIS JOGADOS NO LIXO ! Em materiais de sa\u00fade... Meu Deus, o mal que um governo incompetente e corrupto faz \u00e0 nossa Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ficar impune !\n\nhttps:\/\/t.co\/Z8MRQrIA9f",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434934928970498049,
        "text":"Todos prontos pra live de amanh\u00e3? CIRO GAMES- A LIVE DO CIR\u00c3O come\u00e7a \u00e0s 19h30 e j\u00e1 ganhou uma chamada especial pela turma do @EmNomedaRosa2. \n\nEnviem suas perguntas pra live aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAten\u00e7\u00e3o: nosso tuita\u00e7o come\u00e7a 18h! #CiroGames https:\/\/t.co\/FS17E5fSiI",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434893503767666691,
        "text":"Participei do programa Di\u00e1logo, com @EdmoBernardes. Conversamos sobre os caminhos para unir o Brasil. Acompanhe: https:\/\/t.co\/6DQMF8OaAW",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434848860241907717,
        "text":"Meus advers\u00e1rios ignoram qualquer limite. Foram capazes de inventar que eu e minha fam\u00edlia temos empresas de carros-pipa e, por isso, atrasei a obra de transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Fui eu que viabilizei essa obra aguardada h\u00e1 d\u00e9cadas. Compartilhe a verdade! #CiroContraFakeNews https:\/\/t.co\/ruKp2KzIDi",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434844200936394764,
        "text":"Turma, logo mais, \u00e0s 9h, estarei ao vivo na R\u00e1dio Difusora Pai Eterno, de Goi\u00e2nia!\n\nAcompanhe pelo site: https:\/\/t.co\/lLGFehcN6h\n\nPelo YouTube: https:\/\/t.co\/W29ZEHT8c1\n\nOu Facebook: https:\/\/t.co\/i6fNTm6cgR\n\nEspero voc\u00eas! https:\/\/t.co\/CZfNIrSyTm",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437122304241291264,
        "text":"- Algu\u00e9m sabia desse \"ato\"? (12\/09\/21)\n- Imprensa de m..... https:\/\/t.co\/nPsmegnSEG",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437018286412210185,
        "text":"- @CGUonline \/ @WRosarioCGU combate irregularidades na aquisi\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos na Para\u00edba\n\n-Mais uma das dezenas de opera\u00e7\u00f5es que investigam sobrepre\u00e7o e superfaturamento em contrata\u00e7\u00f5es realizadas por prefeituras. Preju\u00edzo estimado \u00e9 de R$2,9 milh\u00f5es\n\nhttps:\/\/t.co\/N8YbP9fgFZ https:\/\/t.co\/oPiKUoAtpx",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436867582972338176,
        "text":"- Visita \u00e0 44a. EXPOINTER.\n- Esteio\/RS. https:\/\/t.co\/we1icdzFjt",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436617768871374848,
        "text":"- Cada vez mais somos iguais. Nossos irm\u00e3os querem trabalhar, se libertar...\n- Bom Dia a todos. https:\/\/t.co\/V2nVBeb68h",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436419548660617216,
        "text":"- Tenha conhecimento de informa\u00e7\u00f5es atualizadas, todos os dias, em nosso Telegram: https:\/\/t.co\/O8KTejUGuL https:\/\/t.co\/hWkilc42Bm",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436359670084644865,
        "text":"- A a\u00e7\u00e3o faz parte da Opera\u00e7\u00e3o Ostium para coibir il\u00edcitos transfronteiri\u00e7os.\n\nAcesse https:\/\/t.co\/nU92uFaaUd e saiba mais.\n\n@DefesaGovBr",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436359595656679430,
        "text":"- A @fab_oficial interceptou ontem (7\/9) uma aeronave que ingressou no espa\u00e7o a\u00e9reo brasileiro, no norte do Mato Grosso, com mais de 200 quilos de cloridrato de coca\u00edna. A a\u00e7\u00e3o, em conjunto com a Pol\u00edcia Federal, envolveu  aeronaves A-29 Super Tucano e um E-99 da FAB. https:\/\/t.co\/NEyoLNy3yW",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436088358296592385,
        "text":"- Live \/ PR Jair Bolsonaro (09\/09\/2021). https:\/\/t.co\/w8UY0966PY",
        "language":"en"
    },
    {
        "id":1435594819745763337,
        "text":"- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil. \n- Bom dia a todos. https:\/\/t.co\/wDXwtJoZxr",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435390903435284481,
        "text":"- Poder Moderador \u00e9 o Povo Brasileiro! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/19XvBVJMfM",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435337539775258624,
        "text":"- Av Paulista: https:\/\/t.co\/RbJ2slrHUM",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435302399279763458,
        "text":"- Copacabana\/RJ: https:\/\/t.co\/Do9FFcRVEj",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435294282634641410,
        "text":"- \u00c0s 15h30 estarei na Paulista.\n- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil. https:\/\/t.co\/4YO4riNMqa",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435219722077941762,
        "text":"- Viva a nossa Independ\u00eancia! Viva o nosso Brasil! Viva o povo brasileiro! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4d",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435207572127092743,
        "text":"- Pal\u00e1cio do Alvorada (07\/set)\n. Mais informa\u00e7\u00f5es todos os dias em nosso cana no telegram: \"Jair M. Bolsonaro 1\" https:\/\/t.co\/qQANJRzfFj",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435046130778316801,
        "text":"- Confiss\u00f5es do \"cercadinho.\"\n- Deus aben\u00e7oe o nosso Brasil.\n@emb_resistencia https:\/\/t.co\/EhPbu9mSBP",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435024964059648007,
        "text":"- Todos os dias, muito mais informa\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es do Governo do Brasil em nosso Telegram: https:\/\/t.co\/O8KTejUGuL https:\/\/t.co\/WIWMghrvxQ",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434944860683968518,
        "text":"- O @DNIToficial j\u00e1 executou 85% das obras do Contorno de Barra do Gar\u00e7as, no MT. A retirada de tr\u00e1fego intenso na regi\u00e3o vai trazer mais seguran\u00e7a para o condutor e facilitar o escoamento de produ\u00e7\u00e3o.\n\n@MInfraestrutura @Marceloscf2 https:\/\/t.co\/IPf6LNtfGZ",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434907269964222465,
        "text":"- H\u00e1 exatos 3 anos tentaram me matar.\n- Agrade\u00e7o \u00e0 Deus pela sobreviv\u00eancia.\n- Hoje, se preciso for, a vida pela liberdade. https:\/\/t.co\/yc7EPK3XWX",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434809694346956802,
        "text":"- O mesmo se aplica a todos os integrantes do Poder Executivo Federal que n\u00e3o estejam de servi\u00e7o. Que a liberdade individual seja a m\u00e1xima nesse marcante evento de nossa soberania.\n\n- Presidente Jair Bolsonaro.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434809646133522434,
        "text":"- Independ\u00eancia est\u00e1 associada \u00e0 LIBERDADE. Assim sendo, tamb\u00e9m no escopo dos incisos XV e XVI, do art. 5\u00b0 da nossa CF, a popula\u00e7\u00e3o brasileira tem o direito, caso queira, de ir \u00e0s ruas e participar dessa nossa data magna EM PAZ E HARMONIA.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434809577766363139,
        "text":"- Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 07\/setembro, comemoraremos o nosso 199\u00b0 anivers\u00e1rio da independ\u00eancia do Brasil.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436798684004593666,
        "text":"@KimKataguiri Sentiu",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436798237898379264,
        "text":"Galv\u00e3o https:\/\/t.co\/4mHRe6rrVt",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436072770656514049,
        "text":"Fez pipi na cama https:\/\/t.co\/kEgroGqMBk",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435929801370607622,
        "text":"Ja dizia minha v\u00f3: Quem brinca com fogo se queima. Ou faz pipi na cama.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435708622026248201,
        "text":"Bolsa cai. D\u00f3lar sobe. E a base reajusta o aluguel do apoio. Pa\u00eds \u00e0 deriva. L\u00edder t\u00f3xico.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435397161844449290,
        "text":"@cirogomes @Ticostacruz @randolfeap @gisellebezerra \u00d3timo papo! Di\u00e1logo!!! Abra\u00e7o e obrigado pelo convite",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435379921677864974,
        "text":"J\u00e1 j\u00e1 entro na live pra conversar com @cirogomes sobre o #7DeSetembro https:\/\/t.co\/guuAzmDDB5",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435234056766169091,
        "text":"O 7 de setembro n\u00e3o pode ser o \"n\u00f3s contra eles\". N\u00e3o podemos aceitar o Brasil ser dividido assim, por discursos de \u00f3dio. Temos problemas reais que precisam ser atacados. Vamos CONSTRUIR, e n\u00e3o destruir. Vamos CURAR, e n\u00e3o ferir. A luta \u00e9 pela Democracia! E tamb\u00e9m pela Paz!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434952630401384449,
        "text":"Neste 7 de setembro, fique em casa. Tudo que Bolsonaro quer \u00e9 que algu\u00e9m saia ferido, para justificar uma escalada autorit\u00e1ria. Se voc\u00ea quer protestar contra Bolsonaro, como eu vou, v\u00e1 \u00e0s ruas em outra data. N\u00e3o seja instrumento de pol\u00edticos que semeiam o caos. Voc\u00ea merece mais",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437157483055927299,
        "text":"Participei na tarde de hoje dos atos pela defesa da nossa democracia em Porto Alegre. O Brasil precisa de mais ataque aos problemas e n\u00e3o de ataques \u00e0s pessoas e \u00e0s institui\u00e7\u00f5es. https:\/\/t.co\/4oHnTfQj2X",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437071357796356098,
        "text":"Hoje, 12 de setembro, \u00e9 dia do servidor penitenci\u00e1rio. Autorizei o chamamento de 410 agentes penitenci\u00e1rios e 136 agentes penitenci\u00e1rios administrativos do concurso p\u00fablico vigente, ampliando e qualificando nosso quadro funcional. Parab\u00e9ns aos nossos servidores da @susepe_rs! https:\/\/t.co\/bmAgkNSQWi",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437059272081346570,
        "text":"No s\u00e1bado tamb\u00e9m conversei com os tucanos do Mato Grosso em Cuiab\u00e1. Estamos em sintonia: precisamos de um pa\u00eds centrado! Agrade\u00e7o o carinho de todos os cuiabanos e dos que sa\u00edram de muito longe para o nosso encontro. Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o, @carlosavalloneoficial! Vamos juntos! https:\/\/t.co\/HaboIHlcED",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437052971473424387,
        "text":"Muito obrigado pelo carinho, tucanos do Mato Grosso do Sul! Estamos unidos num mesmo sentimento e prop\u00f3sito: tirar o pa\u00eds desta polariza\u00e7\u00e3o que s\u00f3 prejudica os brasileiros. Obrigado @reinaldoazambuja e todas as lideran\u00e7as que me receberam para este grande encontro. Vamos juntos! https:\/\/t.co\/kQT3QWsyXp",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436808751655366657,
        "text":"A esse cidad\u00e3o que queriam que eu desse \u201cboas vindas\u201d na expointer? https:\/\/t.co\/Nsu4jbZBnn",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436405907445911555,
        "text":"Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Ainda temos n\u00fameros muito altos de suic\u00eddio no RS, que se sobrep\u00f5em \u00e0 m\u00e9dia nacional, e precisamos desse espa\u00e7o p\/ debatermos as causas e as formas de preven\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/ib3rq5FXn5",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436363525044281352,
        "text":"Na contram\u00e3o das dificuldades do pa\u00eds, ontem comemoramos que o RS acumula um crescimento do PIB de 4,7% desde o in\u00edcio da nossa gest\u00e3o. Parte da explica\u00e7\u00e3o para este desempenho positivo da economia ga\u00facha encontramos aqui mesmo nesta Expointer hist\u00f3rica, a Expointer da retomada.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436363523366531082,
        "text":"A rigidez e as normas, por certo, mudaram a Expointer que conhec\u00edamos, mas n\u00e3o retiraram a sua alma: ser um espa\u00e7o para a celebra\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria do esfor\u00e7o de quem acredita que \u00e9 poss\u00edvel criar e produzir.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436363521609158667,
        "text":"Certamente, a Expointer de 2021 \u00e9 uma feira de colheitas. Colhemos aqui, tamb\u00e9m, os frutos de uma aposta que se mostrou certeira: fazer uma feira ainda sob os rigores da pandemia, mas de forma controlada, com todos os cuidados.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436363519272931330,
        "text":"Em meio a tantas e necess\u00e1rias adapta\u00e7\u00f5es, realizamos hoje a tradicional abertura da Expointer, com o Desfile dos Campe\u00f5es e as devidas homenagens. A 44\u00aa edi\u00e7\u00e3o da maior feira agropecu\u00e1ria a c\u00e9u aberto da Am\u00e9rica Latina segue at\u00e9 domingo, mas j\u00e1 \u00e9 uma Expointer hist\u00f3rica. https:\/\/t.co\/41xZxa5DmV",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436300869482520576,
        "text":"Agosto traz quedas expressivas em homic\u00eddios, latroc\u00ednios, ataques a banco, roubo de ve\u00edculos e crimes contra a vida. C\/trabalho qualificado e integrado das for\u00e7as policiais e a coordena\u00e7\u00e3o do nosso @DelegadoRanolfo, estamos trazendo paz para quem deseja viver e investir no RS. https:\/\/t.co\/fKH4I8Qcyh",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436156043394965506,
        "text":"O governo est\u00e1 aqui para ser alavanca do desenvolvimento dos munic\u00edpios, jamais obst\u00e1culo. E \u00e9 por isso que pretendemos ampliar os recursos disponibilizados para o Pavimenta - com melhores estradas, melhoramos as condi\u00e7\u00f5es para o turismo e para o escoamento de produ\u00e7\u00e3o.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436156041729806336,
        "text":"Em especial no enfrentamento \u00e0 pandemia, essa combina\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre Estado e munic\u00edpios foi fundamental. J\u00e1 temos mais de 90% da popula\u00e7\u00e3o a partir de 18 anos vacinada com a primeira dose. Sigamos, juntos, sempre em prol do nosso Estado.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436156037535617025,
        "text":"Aproveitei o tradicional jantar da @Famurs, parte da programa\u00e7\u00e3o da #Expointer, para agradecer mais uma vez aos prefeitos pela parceria nos \u00faltimos 3 anos. Fui prefeito e conhe\u00e7o o desafio de estar na ponta, em contato direto com a comunidade. https:\/\/t.co\/A9XH0krfqR",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436101996503777288,
        "text":"Um exemplo \u00e9 a linha lan\u00e7ada pelo @badesul , na mesma ocasi\u00e3o, para apoiar os produtores. Estas a\u00e7\u00f5es permitir\u00e3o a evolu\u00e7\u00e3o do setor, gerando empregos e contribuindo para que a cacha\u00e7a ga\u00facha tenha ainda mais qualidade para concorrer no mercado nacional e internacional.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436101878408953856,
        "text":"Assinei a Lei Estadual 15.551, que cria os selos e o Programa Estadual de Incentivo \u00e0 Cacha\u00e7a da Agricultura Familiar do Rio Grande do Sul. Esta regulamenta\u00e7\u00e3o vai garantir que os produtores tenham seguran\u00e7a jur\u00eddica em suas produ\u00e7\u00f5es e acessos a cr\u00e9ditos banc\u00e1rios. https:\/\/t.co\/bgn3c7SYOQ",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436098974251954176,
        "text":"Desde que essa estrat\u00e9gia foi implementada, o crime de abigeato apresentou redu\u00e7\u00e3o de cerca de 53% no Estado. Isso proporciona seguran\u00e7a para que quem produz e empreende no campo possa se preocupar apenas com as suas atividades. Nossa miss\u00e3o \u00e9 dar confian\u00e7a a quem investe aqui.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436098961899757577,
        "text":"Seguran\u00e7a no campo! \nNa sede da @Farsul na Expointer, assinamos o decreto que cria a Delegacia de Pol\u00edcia Especializada na Repress\u00e3o aos Crimes Rurais e de Abigeato (Decrab) de Alegrete. A nova delegacia se une \u00e0s unidades de Bag\u00e9, Camaqu\u00e3 e Cruz Alta. https:\/\/t.co\/ZKdJf0mhNl",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080189872689154,
        "text":"No Rio Grande do Sul, em vez de semear confus\u00e3o e disc\u00f3rdia, estamos concentrados em criar um ambiente sereno e confi\u00e1vel para os neg\u00f3cios e para a popula\u00e7\u00e3o. Aqui, vida e economia s\u00e3o prioridades reais!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080187523862532,
        "text":"Estamos colhendo os frutos das reformas estruturantes, das privatiza\u00e7\u00f5es, do ajuste do caixa, do controle dos gastos p\u00fablicos e do ambiente de di\u00e1logo, estabilidade e respeito por quem investe, empreende e vive aqui.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436080183895896064,
        "text":"Durante o nosso governo, apesar da crise, o PIB do RS acumulou crescimento de 4,7%. \u00c9 muito acima do PIB nacional, que subiu 1,5%. Enfrentamos uma pandemia sem precedentes e uma forte estiagem e mesmo assim avan\u00e7amos! https:\/\/t.co\/Lojesxhf5S",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436056751774781442,
        "text":"\u00c9 mais um passo em dire\u00e7\u00e3o ao futuro que queremos. Um banco de desenvolvimento p\u00fablico no mesmo compasso do setor privado e do setor cooperativo ga\u00facho, com capacidade e compet\u00eancia de dar o respaldo que os empreendedores do RS precisam para alavancar o desenvolvimento do Estado.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436056748889104392,
        "text":"Mais uma excelente not\u00edcia direto da #Expointer. O BRDE anunciou R$ 208 milh\u00f5es em cr\u00e9dito para novos investimentos no RS. Ser\u00e3o 6 projetos financiados, com destaque para gera\u00e7\u00e3o de energia e cooperativas agr\u00edcolas, cujos investimentos finais devem superar os R$ 300 milh\u00f5es. https:\/\/t.co\/gumpEJ8478",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436043971365638145,
        "text":"\ud83e\udd47 Parab\u00e9ns aos atletas que representaram o RS nas Paralimp\u00edadas de T\u00f3quio. Um dos grandes talentos \u00e9 a pernambucana Carol Santiago, que conquistou cinco medalhas nos jogos. No @gnuniao, em Porto Alegre, a nadadora encontrou as condi\u00e7\u00f5es ideais para fazer hist\u00f3ria no esporte. https:\/\/t.co\/reVsAC8fbC",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435374948814630915,
        "text":"Na #Febrac, participei de almo\u00e7o com representantes de associa\u00e7\u00f5es de criadores de animais do pa\u00eds. \u00c9 importante salientar que 40% da economia ga\u00facha est\u00e1 relacionada direta ou indiretamente ao agroneg\u00f3cio, e a Expointer \u00e9 a oportunidade de ver de perto os destaques do setor. https:\/\/t.co\/59FqzDT3FP",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435374933035659269,
        "text":"No Parque Assis Brasil, tamb\u00e9m conferi as provas do cavalo crioulo, ra\u00e7a que \u00e9 um \u00edcone do RS. Al\u00e9m de entreter o p\u00fablico, o Freio de Ouro movimenta a economia, ao empregar domadores, ginetes, tratadores, veterin\u00e1rios, entre outros profissionais. @ABCCCoficial https:\/\/t.co\/U2hA8ZhHYE",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435374915268534281,
        "text":"Estive em um do lugares mais queridos da Expointer. O Pavilh\u00e3o da Agricultura Familiar re\u00fane 228 expositores e encanta os olhos e o paladar dos visitantes. \u00c9 uma variedade enorme de produtos, feitos com muito carinho pelos nossos pequenos agricultores. https:\/\/t.co\/0k3js6U9LK",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435279038805807105,
        "text":"Foi um erro colocar Bolsonaro no poder. Est\u00e1 cada vez mais claro que \u00e9 um erro mant\u00ea-lo l\u00e1.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435279032279388160,
        "text":"Infla\u00e7\u00e3o, desemprego, apag\u00e3o de energia, desmatamento da Amaz\u00f4nia, pandemia\u2026 Esses deveriam ser os inimigos do PR do Brasil, e n\u00e3o outros brasileiros. Mas Bolsonaro se engana: nossas cores e nosso pa\u00eds n\u00e3o t\u00eam dono. Iremos defender os brasileiros e a democracia que ele ataca.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435260222185123842,
        "text":"Tratamos do tema da seguran\u00e7a no campo. No RS, delegacias especializadas nos crimes rurais, como o abigeato, t\u00eam ajudado a frear a criminalidade. Com o equil\u00edbrio das contas do Estado, tamb\u00e9m est\u00e1 sendo poss\u00edvel intensificar o investimento nas nossas pol\u00edcias.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435260220134076417,
        "text":"Nossa primeira agenda foi uma entrevista ao @canalrural. Destaquei que a realiza\u00e7\u00e3o de uma feira deste porte \u00e9 uma grande experi\u00eancia para o agro brasileiro. A Expointer acontece a c\u00e9u aberto, garantindo mais seguran\u00e7a na preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19. Servir\u00e1 de exemplo para todo o pa\u00eds.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435260215205715972,
        "text":"Neste feriado da Independ\u00eancia, participo da 44\u00aa Expointer, uma das maiores feiras agropecu\u00e1rias da Am\u00e9rica Latina, verdadeiro orgulho dos ga\u00fachos. Em 2021, o evento volta a ter a presen\u00e7a de p\u00fablico no Parque Assis Brasil, em Esteio. https:\/\/t.co\/x2jDUXu38F",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1434883567063113728,
        "text":"Shan\u00e1 Tov\u00e1! Feliz 5782 aos amigos da comunidade judaica! https:\/\/t.co\/irCUJ5kHnz",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1437056946104832000,
        "text":"Bom dia e \u00f3timo domingo a todos!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436763275849519108,
        "text":"J\u00e1 j\u00e1 tem @brasilurgente ao vivo! Fiquem ligados!\nhttps:\/\/t.co\/e7XYV3xYrc",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436725867087024131,
        "text":"Use m\u00e1scara!",
        "language":"es"
    },
    {
        "id":1436718429088751616,
        "text":"Al\u00e9m de tudo, a pandemia n\u00e3o acabou. O povo, este sim, tem o direito de ir \u00e0s ruas protestar por um pa\u00eds melhor e de gente que pense nele, povo de verdade.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436718343579443202,
        "text":"N\u00e3o vou para a rua porque \u00e9 hora de tirar 15 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o desempregados das ruas. N\u00e3o \u00e9 hora de fazer campanha pol\u00edtica, \u00e9 hora de a classe pol\u00edtica ter uma pauta para socorrer os brasileiros que est\u00e3o morrendo de fome e falta de esperan\u00e7a.",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436405738600030209,
        "text":"@derikypereira @catiafonseca \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "language":"und"
    },
    {
        "id":1436404342874050615,
        "text":"Chegamos! P\u00d5E NA TELA!\nhttps:\/\/t.co\/cQO8T38FiH",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436394156935585797,
        "text":"Estaremos juntos amanh\u00e3 #nateladaBand! https:\/\/t.co\/AogevGYEqb",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436340790091997184,
        "text":"Ao #Manh\u00e3Bandeirantes, Paulo Skaf criticou a ironia de Doria \u00e0 carta de Bolsonaro: \"Se o governador falasse menos, fizesse menos marketing e cuidasse mais do estado, seria melhor\u201d. Entrevista completa no blog:\nhttps:\/\/t.co\/wiAnx4tl16",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436314478002548738,
        "text":"#Sextou ao vivo na @RBandeirantes!\nhttps:\/\/t.co\/0zIERqTzWQ",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436081957310455813,
        "text":"@catiafonseca Adorei, vizinha!",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1436041410147495948,
        "text":"Entrando no ar! P\u00d5E NA TELA!\nhttps:\/\/t.co\/Xqnd4gRdBC",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435983963076632580,
        "text":"\"Pacote de maldades\": Depois de tirar a gratuidade do transporte coletivo para idosos, o governo de S\u00e3o Paulo decide acabar com o marmitex do Bom Prato. #Manh\u00e3Bandeirantes https:\/\/t.co\/1BuxknQgvz",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435951310768123908,
        "text":"Bom dia! #Manh\u00e3Bandeirantes come\u00e7ando!\nhttps:\/\/t.co\/skYPDhPmF7",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435701847684259845,
        "text":"Descanse em paz, querido amigo Dudu Braga.\nSentiremos sua falta. \n\nhttps:\/\/t.co\/Vo3xvgHh5t",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435679518438694920,
        "text":"Tudo pronto por aqui! Vem pro @brasilurgente!\nhttps:\/\/t.co\/Lf8ttCuIDe",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435610163197657092,
        "text":"\"Bolsonaro criou uma expectativa em rela\u00e7\u00e3o ao 7 de setembro de que seria uma hecatombe, um terremoto no Brasil, as placas tect\u00f4nicas iam se mexer, o STF e o Congresso iam fechar... N\u00e3o vimos nada isso\", disse Boulos ao #Manh\u00e3Bandeirantes. No blog: \nhttps:\/\/t.co\/ObngiGNU7G",
        "language":"pt"
    },
    {
        "id":1435588872596082688,
        "text":"Bom dia! Estamos ao vivo na @RBandeirantes!\nhttps:\/\/t.co\/hlUUkDB3Px",
        "language":"pt"
    }
]